戇鳩，點解唔係721前整個一星期禁足令？

之前612呀，71就識玩禁聚令
今星期玩禁足令包冇人去元朗國啦